﻿Chùm ảnh ĐTDĐ tại Triển lãm CTIA

Tại triển lãm công nghệ không dây CTIA ở Las Vegas (Mỹ), các hãng điện thoại trình làng các sản phẩm mới nhất với tham vọng chiếm lĩnh thị trường. ĐTDĐ đời mới có bộ nhớ lớn hơn, nhiều tính năng giải trí hơn, nhiều pixel hơn và được trang bị các công nghệ không dây, như Bluetooth, Wi-Fi… 
 Điện thoại Nokia 
Nokia 6126 
Nokia 6126 là điện thoại gập vỏ sò siêu mỏng, chỉ dầy 17mm, rộng 49 mm và nặng 112 g. Máy có máy nghe nhạc đa định dạng, khe cắm microSD nâng cấp bộ nhớ lên 1 GB, camera 1,3 megapixel, zoom 8x. Máy có thể streaming nhạc và video. Hoạt động trên hai mạng GSM và EDGE. 
Nokia 6175i 
Nokia 6175i Là điện thoại gập rất phong cách. Hoạt động trên mạng CDMA, camera 1,3 MP, màn hình màu rộng. Xuất xưởng vào quý II/2006. 
Điện thoại Motorola 
Motorola Razr V3m 
Motorola Razr V3m là một phiên bản CDMA của điện thoại siêu mỏng Razr V3c, camera 1,3 megapixel, chụp ảnh, quay video. Xuất xưởng vào quý II/2006. (3 màu: xanh đậm, nâu hạt dẻ, tím). 
Điện thoại LG 
LG CG300 
LG CG300 : Hoạt động trên bốn băng tần, push-to-talk (PTT) hai chiều. 
Điện thoại Samsung 
Samsung zx20 
Samsung zx20 : Hỗ trợ công nghệ truyền dữ liệu tốc độ cao HSPDA, camera 1,3 megapixel, máy nghe nhạc MP3, video theo yêu cầu, Bluetooth 2.0, khe cắm thẻ nhớ MicroSD, màn hnhf 262K màu. Xuất xưởng: quý II. 
Samsung T719 
Samsung T719 : tương thích với hệ thống nhắn tin Blackberry của MIT, camera 1,3 megapixel, bộ nhớ chỉ có 25 MB, bàn phím đầy đủ QWERTY. 
Samsung T709 được trang bị công nghệ Wi-Fi và UMA. 
N.Hương Theo PCWorld
